[tg]想玩狼人同9up就入黎啦喂

基本上晚晚都有狼人同gartic
都有谷友玩下lol mhwgta
有興趣入黎玩下啦

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

ok巴打 我拉埋gp d人去

121212121212121

12121221

12312312131213312121313

入唔返wor